係咪得我改中國國歌歌詞？定係啲人諗住過咗斬件廿三條先公民抗命

其實近排係咪得我改中國國歌歌詞？定係啲人諗住過咗斬件廿三條先公民抗命？